女警4度高買判感化 官勸勿在工作地搞男女關係 06月28日(四) 11:33

女警4度高買判感化 官勸勿在工作地搞男女關係

06月28日(四) 11:33

年輕女警涉嫌於1個月內先後在3間萬寧連鎖店4度偷取護膚產品，總值逾1.3萬港元，她事後被捕並控以4項盜竊罪名。其代表律師早前求情曾辯稱，被告加入警隊後深受男同袍歡迎，影響工作，她甚至遭上級訓示要和男同袍保持距離，備受壓力下終以身試法。被告李慧玲早前承認4項控罪，今(28日)在九龍城法院被判12個月感化，另須賠償4317港元。

辯方求情指，被告同意感化及社會服務令報告，但基於她的精神狀況，感化官不建議其做社會服務。被告願意遵守感化令，也願意賠償並向受害人公司致歉，她不能再做警察，打算重操故業從事寵物訓練工作，並承諾會珍惜將來。

裁判官指，被告認為因與男同事的關係而遭上司針對，縱然當中或有誤解，但其行為必須正直，不應該在工作地方搞男女關係，尊重工作。裁判官指被告或在無意間透過身體語言發出錯誤訊息，令男上司和男同袍產生誤會，上司是否誤解她，她其實心理有數。裁判官自言並非怪責被告，但提醒她要檢點行為，若她再犯必然判監。

李慧玲

你地無做錯到

即係收兵臭雞啦

Madam偷野唔使你教

她不能再做警察，打算重操故業從事寵物訓練工作

狗訓練狗？

LM

一睇就知用西收兵,至少百人斬

感化

大口

被告加入警隊後深受男同袍歡迎，影響工作，她甚至遭上級訓示要和男同袍保持距離，備受壓力下終以身試法。

照咁講d女模特兒應該全部偷過野